{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082299960/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "원턱 밴딩 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのパンツであるFW23 / 423921 HY35 変形タックディテールで豊かなシルエットを強調した製品です。 パンツは着心地が楽で素材のしっかりとした質感がフィットを生かしてくれる効果があります。 ウエストストリングでサイズ調節が可能で、様々な体型に合わせて調節できます。 表地は綿70%、ポリエステル30%で製作されており、洗濯方法は濃い色と明るい色の場合、分離して洗濯することをおすすめしています。 漂白剤を使用せずに洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯していただき、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いすることをおすすめします。 製品の損失は機械洗濯によって保護されないため、注意が必要です。 暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与えることがありますので避け、金属部材やデザイン上の装飾物については人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあるので注意が必要です。 また、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意し、水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることもあります。 日光や照明にさらされると、製品が変色することがありますのでご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのようなブランドですか？",
            "answer": "このパンツはブランド8 secondsの製品です。"
        },
        {
            "question": "パンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "パンツは変形タックディテールで豊かなシルエットを強調した製品です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着心地はどうですか？",
            "answer": "パンツは着心地が楽で、素材のしっかりとした質感がフィットを生かしてくれる効果があります。"
        },
        {
            "question": "パンツのサイズ調節は可能ですか？",
            "answer": "はい、ウエストストリングでサイズ調節が可能です。様々な体型に合わせて調節できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿70%、ポリエステル30%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色の場合、分離して洗濯することをおすすめしています。また、漂白剤を使用せずに洗濯し、製品を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは手洗いがおすすめですか？",
            "answer": "はい、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるため、軽く手洗いすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "暖房器具やアイロンがけの注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与えることがありますので避けてください。金属部材やデザイン上の装飾物についても注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあるので注意が必要です。また、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に製品に損傷が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、製品の損失は機械洗濯によって保護されないため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "日光や照明にさらされると、このパンツは変色しますか？",
            "answer": "はい、日光や照明にさらされると、製品が変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 569
    }
}